18歲生日禮物

本身有班識左2-3年嘅朋友
年年我都有送禮物比佢地
啲禮物100蚊到500蚊不等
再加有一堆相同一堆千字文嘅卡
份份都好有心機寫
諗住1617收唔到佢地啲禮物都算啦
18歲呢啲特別啲嘅日子應該有啦掛？
點知約咗出黎食飯
一份都收唔到 卡都冇
係我唔夠知足定點 真係好撚sad
佢哋同其他人慶祝就又party rm又蛋糕又禮物
我就
有冇人可以安慰下我

樓主生日快樂

你一相情願

好多嘢都係咁 付出同收穫唔成正比
Between,樓豬生日快樂

生日好出奇咩？
日日都有人生日啦
無人安慰你呀
番去感謝下老母18年前生你出來好過
仲要養到你咁你撚大個

從來冇人同我慶祝過生日 冇收過禮物呀

只能夠講，唔好睇得自己咁重，可能人哋覺得你唔係太重要，唔好勉強喺朋友堆為自己刷存在感

正日同老母過生日
我都好感謝佢生我出黎

有老母同你過生日已經係一份禮物

每個熟嘅fd生日，我都會請佢地食飯+送禮物
但我生日，好似冇乜收過禮物

過多兩星期又生日了

仲要啱啱呢幾日比人飛咗

預祝你生日快樂

可唔可以祝我復合

好祝你復合
同搵到自己適合嘅人

樓豬豬生日快樂
以後咪豬啦
第一年冇回報就好止蝕啦

勸樓主要俾定心理準備自己會隨時離開呢個圈子

佢好適合我，復合返就夠，我唔會再懶

蝕到入肉
年年儲起嘅錢都送哂出去
咁多條友都成幾千

祝你快啲搵到班對你好嘅朋友

加油

多謝你
連登有愛

一班朋友
年年都送100至500生日禮物
仲要16歲開始送

我唔會再送架啦
拎黎買野比自己同屋企人仲開心

18歲女仔要收花、香水同蛋糕 缺一不可

. . .